你想感謝既人己無可能當面感謝 不如係到感謝

咁又過左好多個寒冬 以前真係唔敢開返d 相睇
直到呢幾日終於有勇氣睇返相簿